# Sofia #

App para iphone que recibe notificaciones push

## Tecnologías utilizadas 

**Swift + firebase** , xcode8...

## cliente

* Dilover: Oscar
* Fernando Usanca (el programador)
* Telefonica: Cliente final

